一齊發起大學/大專不交費運動！！！

Sem1又有反送中 Sem2又有武漢肺炎 實際返學時間都唔多 全民不交費運動
大家一齊不交費就得 今次一定要成功!
利申 暴大學生

支持手足！

多謝支持

sem1兩個月sem2又停一個月，學店老闆笑出聲

屎大：online teaching

所以咪唔應該畀錢佢哋囉

on nine學校

推arrrrr